吊佢老未。。。lihkg 好多廣告=,=

呢個adblock app 今日開始block 吾到lihkg d 廣告=,=

糸米連狗吾夠錢使牙-。-使吾使賺甘盡牙=.=

VIP 又吾整～掛住牙joe 了QQ

連狗明顯想長賺長有啦。。。。吾想淨賺一筆vip=,=

好多廣告牙on9....

讀多幾年中文先啦屌

甘大個仔未見過甘多廣告==

sor.... 好嬲=,=